諗住寄野俾女神，應該寫咩好？

好耐冇見佢
諗住寫幾句情深對白感動下佢
寫句I miss u嗰啲會唔會太唐突
定係應該作首藏頭詩show下自己文采

好掛住你

國歌歌詞

行近 我又怕驚動你 我又怕心難死

寄咩俾佢

精液墨水寫已經夠心意

今晚扑野夜唔夜？

你塊西痕唔痕？

今晚得唔得閒